最憎人無口齒

你一係就咪撚講，講完又唔撚係，屌你老母

撐你呀Ching!

咪臭係

岩呀屌佢老母
咁樣想點撚樣姐
以後都唔知信唔信好

貼佢圖 公審

收埋你對耳啦